ssd壞左開唔到機點搞？

本身部腦用緊ssd做開機碟，然後開機一陣就死機

抆左個ssd去另一部電腦諗住做backup 同格式化，

點知另一部腦開機就話果個ssd hard disk imminent

failure ，仲變到超慢，有無方法解決？

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

咪撚用ssd backup lo
我一留用個wd 10年垃圾 wd green做 backup

我係想係ssd抄資料出黎

SSd 一炒，好難救，傳統磁碟backup 好d

香港地投票
香港人唔可以再慣性沉默🈲❌

Molamola冇仇報咁濟

啱啱係磁碟管理員揾到個ssd，但係又唔比我格式化又唔比我正常咁access，其實係咪隻ssd已經玩完？隻sdd差少少先一年貨仔

你隻ssd咩牌子咩型號

買開kingston

上網有咁多修復軟件，求其搵隻做左checking, 定時backup好重要

完
就算flash冇事，Controller都可以瓜

其實話就話想做backup但其實我都拎黎做開機碟，知道ssd唔多穩陣save野主要都係用翻hdd，其實主要係想用得翻，估唔到連一年都無就收皮

咩牌子?

有個講法係好多野一過保養就即刻有野壞

btw抄寫多既都預左ssd好快壞

NEO N500

r.i.p.

其實我唔熟電腦，早知揀翻差唔多價位牌子又響啲既

聽都未聽過呢隻牌子

三叔
WD
adata
kingston

不作他選

同淒慘虹鬥會點呢

上面個排位係有分先後

應該係
強國牌子

點排都係排Intel 同 Crucial 先,點會adata 同kingstion

禁呢個排行係我個人主觀同偏見既

不妨你又列下你個排行出黎